【逃犯條例】朱凱廸憂激進行動難贏民心

港聞
2019年7月21日星期日
【逃犯條例】朱凱廸憂激進行動難贏民心 (14:00)

反修訂《逃犯條例》示威不斷，立法會議員朱凱廸今日（21日）在港台節目《Letter To Hong Kong》表示，近期的反修例運動已扼殺政府修訂《逃犯條例》的建議，亦被全世界視為自2003年港府撤回國家安全條例草案之後，中共收緊對香港管治的最大失敗（biggest failure）。

朱凱廸續稱，不否定激進行動的力量，不過亦很擔心激進行動更難贏得民心。他認為大眾應思考如何將現時的反修例運動轉型變為更廣泛及具體的自由民主抗爭。

對於7月1日佔領立法會的示威者讀出抗爭宣言，提及要求當局通過行政命令解散現屆立法會，立即實行雙普選，朱凱廸認為是「重新點燃被遺棄的民主運動的一個好開端」。他續表示，11月區議會選舉，應集結公眾支持走向更具體的民主，例如2020年直選所有立法會議員。

==
屌你老母臭屄，乜屄都贏唔到，又嚟開始叫人散水，難你老母臭屄贏民心咩屌你老母

屌你老母臭屄，乜屄都贏唔到，又嚟開始叫人散水，難你老母臭屄贏民心咩屌你老母

咁你做咗立法會議員之後做過d咩大事，改變咗d咩

佢不否定wo
仲要係明報
睇定d先

各有各做 咪撚理佢

開始維穩了

要支持你既人一早支持左 唔支持你個人 佢點都唔認同你嫁啦 成個月第一次有衝突咩 屌佢老母 民乜撚野意 200萬+4民意都換唔到一個訴求

收皮啦死熱狗柒完一次又一次，唔係仲想有人聽你用五年前嘅垃圾技巧分化下話

瘋狂分化

其實仲盲講不分化既人可唔可以醒一醒而家啲議員公開串緊我地

左膠又想收割運動

朱凱廸續稱，不否定激進行動的力量

新世界議員

佢講緊難贏選票者

否定佢可以唔洗選了

不分化 不割蓆
各有各做
唔駛理
做自己覺得岩既事
冇大台
唔係佢講就岩既

此乃分化post

負評—>上一頁
勿回
謝謝

日月報

好過行動失敗既

日月神報 facebook 留言，原來都幾多正常人

出少句聲當幫忙 好嗎?

佢係咪驚自己之後選舉無票姐？ :p

左膠又派膠

唔好意思，你泛民呢種不痛不癢、搞左幾十年都係廢的抗爭先係失盡民心。

朱凱迪唔算「泛民」而係左膠😁

收皮啦明報！

唔通企定定畀人扑呀？ 首先用暴力嘅係警察，首先係政府的暴政， 簡直 本末倒置

選舉近了，是教人現真身。

呢家仲講民意？乜民意有成功向政府施壓？

和平左廿年 甘得到咩野?

朱生你d左膠咁耐都重唔明民心根本唔係求返黎？

明報又想帶風向？

神係你！
鬼又係你！

又做民意代表？

點呀！共匪激進你唔擔心下？

天滅左膠

咁係咪要做阿叻？

張超雄後另一, 飯民係咪決定交佢出嚟？

又黎

靠你地膠足30幾年就搞成香港宜家咁lor

朱八戒要大家變回和理非非

越黎越多人支持&不割席

不如比個方法出嚟先？十幾萬一個月。

其實支撐抗爭者既係公平正義，唔係民心

不割蓆呀豬隊友！成日出黎潑冷水！

7月1日唔衝立法會，乜惡法都已經過晒

妖，收皮啦

各有各做

唉 始終香港人中意佢依d和平嗌口號

收聲啦佢

發言比番毛ee做ok?

朱凱廸單挑地產鄉黑仲激其實

我以為日月神報啲人會撐佢添，點知原來係一面倒屌

過去就係因為民主派不停打壓，先令本土運動得唔到所謂嘅「民心」
如果唔係民主派早年打壓，早就connected

話人哋唔支持冇民心，不如走出嚟說服其他未醒嘅人

毛婆都起碼識得大聲疾呼不割蓆，豬屄就重係要"擔憂難贏民心"

佢唔通講到明叫你衝咩
唔否定算無咁啦

垃圾

屌你老母仲講乜撚野民心呀？一百萬二百萬人個時民心夠未呀？咪又係乜柒到冇
唔撚明到今時今日仲講民意民心做乜鳩

屌你老母朱凱迪 枉我上次新西投比你 上次係沙田見你護住警察都算 今次伸要做埋分化撚 真係好失望

我覺得成功亦都係因為"糾察長"、"村長"、"大將軍"嗰堆全部入曬冊 冇人阻撚住曬，咁就大家都勇武到

佢次次都阻係抗爭者面前

屌你老母收聲啦

推

中環海濱嗰日佢自己都有份出去跟住啲人衝，而家又話"擔憂激進行動難贏民心"，嗱呢篇咁嘅"新聞"重要係白鴿黨黨報日月神報出架屌

依家係朱凱迪分化緊班前線同和平示威者 同7.1果時林鄭記招做嘅野有咩分別

咪成日淨睇標題啦

佢而家呢啲口吻咪即係又係大台囉

感謝佢之前既付出
但呢場仗冇烈士勇武已經輸左
希望豬閪繼續支持

樓主熱狗黎
又想分化

如果「糾察」喺度，又會喺前面阻住人
就算6月都仲見到嗰啲所謂「糾察」喺度配合警察拉防線

不分化

唔止黑警，朱閪迪都應該要死全家

屌

睇定d先啦，DLLM成班中国人玩內鬥？
香港人黎架

鄺俊宇就係進步在當年做白鴿糾察，今次出嚟唔阻，同埋撐，咁咪多人支持囉
豬屄自己其實都有份企前線，講少一句擔憂，全力支持好過啦屌

都係嗰句，「要醒嘅人點都會醒」

人地講一句野比樓主放到咁大
話你唔係分化都好難令人相信

雨傘運動贏撚晒光環啦

民意可以保到個議員位
袋袋平安

唔好正負平由佢沉得唔得

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

係要贏，然後自然有民心

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

麻煩搞一搞元朗d嚴重鄉黑

block 負評 上一頁

坦白講，佢以前搞鄉黑甚至皇后，重勇武過佢而家

嗰日又係，我以為現場啲人會真係聽佢講，原來係一齊屌佢同區諾軒

朱凱迪憂激進行動會損失選票

民心已經講完
好多人一早靠咗邊
餘下就只有等俾人拉

但佢自己到而家乜柒都保唔到
有邊次成功左

唔好講粗口 會失民意

佢當年戰績包括：天星皇后、高鐵(菜園村)、鄉黑